眼見自己嘅朋友個個對呢件事事不關己

其實仲有啲因為69而嘈 其實係咪真係絕交好過？